【推到完場】民族黨FCC演講直播

FCC官方page（遲啲疊二會有live）：
毒果live：
Hong Kong Free Press live updates:

留名

仲有Stand News live:

出面大量香港獨立旗

好多土共

👍

雪廠街

湯java有冇出現

本來冇興趣聽聲明黨鳩噏
但689起勢咁煲起佢
搞到我都想聽下佢講咩

開波

start now

D英文算易聽啦 清

由無人care既野變左全世界睇住
689真係港獨之父

LIVE 啦 LIVE 啦 LIVE 啦 LIVE 啦

push

陳總統

仲未有得睇

直播點有中文字幕

個場好外國FEEL

歷史留名

香港獨立

佢英文幾正

pish

宿埋啦, 你個人廢

收皮啦你條五毛廢物

揚比全世界記者聽lu

林鄭

有無文字直播？
返緊工

香港堡主

1,015 watching now

岩呀
西藏人又係中國民族
咁樣日本人都係中國民族啦

淋病應該多撚謝689

Pish

老實講,講得幾好,好早入主題

逐樣逐樣數中共違反國際承諾

揚威國際！

堡主要藉住呢個機會將要講，應該講既野傳晒去外國知。

中華民族個到撚狗撚到

推

本土派港獨派一直最需要既係一個識講野，識面對外界既人

聽得明好基本下話
又無外國口音又唔係用得多深字

係囉,不過5毛英文麻麻地唔識應對

150

毎日150殖民

5毛無法即討

個條1992 五毛黎

堡主今次要多謝689
本身無人理，而家大家睇實曬

住屋 語言 教育 政制 全面比支那打壓 削弱，堡主講得好好

香港獨立！

出晒名

以前讀到中3 真係聽得明少少喳

愛字頭呢？？

從前被英國人統治，現在被中國人統治，何時可由香港人作主？

So-called Chinese Nation

外國人地頭 愛字撚入唔到

係出面淋緊雨

咁樣就等睇回顧啦，live冇可能即時翻譯

所以話學英文幾重要

over 100 pages of so-called evidence are just screenshots of our fb pages

愛字頭撚識英文

So called evidences which is screenshots of FaceBook page

聽眾起哄

平心而論
堡主英文比想像中好

推呀

黑警柒出宇宙

聽到笑左出黎

一定有練過LA

佢show過出黎啦
幾條facebook post，下面加條caption就一版

Peking

叫美帝review hk policy act

要改名黨警

究竟外國人點睇呢啲so called evidence

should not be overlooked

提到了 最重要

其實一直都係

句so called真係串到應一應

最重要既

侵侵

FCC個live好似冇乜五毛入嚟，可能爱国PTGF聽唔明英文

i say as andy chan, a surviving hongkonger

完

HONGKONGER

完全聽唔到問題問乜

點睇泛民話你俾位中共入

等睇問答環節即討先

問呢個問題 問得好好

Especially the pan-dems

做乜9

個泡菜記者做乜鳩

韓仔

korean

韓國記者係咪on9

個南泡記者
咁撚低質素都問得出口

講緊民族黨?

堡主

問左咩
返工睇唔到

如果你聽日死 今日想講咪或者做咩

Without Andy Chan or HKNP, the national movement will still thrive

What will you say today if you die tomorrow

如果你聽日要死啦，你會up乜

同埋Predict 將來會點，失敗會點

垃圾問題

乜9問題

泡菜仔痴撚線

仲要問到一舊舊
垃圾泡菜

(13:31更新)
警方早前建議保安局長引用《社團條例》，擬取締香港民族黨，香港民族黨召集人陳浩天認為只是在Facebook開從專頁發表言論，並曾於電台發言及接受傳媒訪問，認為有關做法明顯是打壓行為，擔心將來新聞自由、言論自由及結社自由會越來越少。

(13:17更新)
近年政府對言論自由的打壓無日無之，香港民族黨召集人陳浩天批評中國猶如帝國，不斷打壓人民的言論自由。而香港每日150個單程證名額，香港政府並無權利去審批，認為香港日漸被侵蝕，擔心廣東話亦會慢慢被邊緣化。

(13:12更新)
外國記者會署理主席Victor Mallet在演講前發言時表示，今次演講是正常活動，強調非常尊重《基本法》，《基本法》中提到港人擁有言論自由，認為無論不同意見的人亦有權發聲，而外國記者會亦曾邀請不同意見的人演講。

係咪幫堡主立flag

其實最搞笑係佢問到1999

做show咩乜鳩問題

SCMP個記者

問佢坐幾耐

讀得大學英文應該唔差得邊度

可能預佢比人暗殺

呢條唔錯

應該唔會夠膽郁佢啦 依家出晒名

佢英文絕對好過正常大學生

推到完場

支共一聽到HK policy act 驚到瀨屎， 係美國既資金冇，樓冇， 居留權冇埋

陳生認真少少啦 笑乜鳩

香港都即刻收皮
既然香港已經無一國兩制，點解仲要區別對待

大把讀過大學既立法會議員D英文差撚到

午餐會本來就唔係好FORMAL

「大學」

work for anyone who pay

Don't trust the election 正苦肯定好撚嬲

重點係人地有吉士係全世界人面前演講 講大事大非
班講人地英文好好定好差果班呢

香港由1997年7月1號開始 企係地獄邊緣啦

笑談港獨

可惜美國無反應

問乜
即係話香港獨立係要修改基本法?
咁其他地方去殖係會改本法典去達致獨立咩

reddit好似俾五毛攻陷左

侵侵最勁係一方面搞懲罰性關稅，另一方面係Twitter 講同雜總永遠係好朋友

畀d時間，只要貿易戰升級都一定有機

堡主好似話係"abolish"

睇直播都聽到班奶共狗叫囂

佢同黃之鋒唔同
陳浩天唔係一味背口號
佢真係有消化條問題

係講緊咩？冇睇live

上去開post 反攻啦

話說班外國記者其實真係好識得問問題
次次都問得好中
不過南泡除外

同埋黃之鋒演講能力較差
冇乜號召力

POLICE 冇用

National cleansing

好想喊 捍衛港人身份

ON PAPER
中國夠話有選擇啦柒頭

基本法本身就係一國兩制嘅產物

如果你要獨立，第一件事就係唔承認基本法

原來中共去到今時今刻都仲會派狗仔跟

堡主d 演講本身都幾穩, 經驗又愈黎愈多
天琦之後到佢, 都係吸引到人聽又有point

鬼婆左膠
竟然話家庭團聚無問題

唔識英文都聽得明依句

所以咪話個記者問得古古怪怪囉
新國家獨立點都係會再有新憲法架啦

堡主有講過話佢反跟蹤個狗仔然後個狗仔搭的士走咗

咩報黎，係咪fake news

要兇走啲外資返美國先出得手

問廢話

一個演講會，效果一定好過白鴿黨咁多年個堆結束一黨專政 平反六四 建設民主支那，鳩叫cap水

佢話中國憲法寫係多元呀
笑撚到我，中國主席係人民選出黎添呀
咁撚鐘意移民咪車幾車返去自己屋企

乜乜ASIA 聽唔到

本身都無乜人知佢去演講，而家

呢題答得好好
避開咗俾左媒屌你反移民

問人地「之前雨傘既時候你去左邊」

Where were you..

我覺得一定會搞9香港
trump一次過郁咁多流氓國家，唔爭在畀中資控制嘅so called 自由港喇

中國憲法係寫多黨合作制
但事實上係一黨專政

河童堂都唔上,project做free rider
讀好佢既書先講啦
見到九萬幾隻眼識發光

Channel News Asia
你懂的

香港憲法自己寫

Where were you

係多元就唔會疆藏搞集中營

FCC個live開始有五毛留言

之前爭取緊民主你係邊

同香港D左膠冇乜分別

有左好耐
我都唔係睇左好耐 但係一開始睇就見到有喇

97嗰陣你喺邊

新傳媒私人有限公司

新傳媒私人有限公司，簡稱新傳媒，是新加坡的媒體集團，由政府部門演變成為名義上商業機構，唯一股東是新加坡政府操控的淡馬錫控股。新傳媒為新加坡唯一免費電視經營者，同時跨足廣播電台、電影製作和報紙媒體。新傳媒擁有7個電視頻道和11個電台頻道，是當地最大媒體廣播機構和唯一地面電視廣播機構。

玻狗

同班廢老話想當年乜乜乜一鳩樣

佢啲英文

喺大陸應該溶左

批鬥同排輩份既時候又到喇

啲記者咁多叔父輩

唔熟悉民族黨到底攪乜，不過睇佢外型談話節奏聲線
係近年年青政客中最像樣領袖

Fighting for democracy, equals to fighting for independence.

我大飛馬經既

新加坡報

本來都無人知

依家連外國都知

其實堡主都表明咗幾次，係現時受支共打壓之下，冇民主，冇自由，香港繼續腐敗落去，只有獨立先係出路

689將民族黨推上高峰

前香港首長咁樣玩法
仲要玩埋中國外交部出面施壓

689而家係全國政協副主席

Lm

人地算係掛名國家領導人，唔用口交部用邊個

五毛高葵株式會社嚟
唔使理

先不論係咪天方夜譚
佢頭腦真係好清晰

係現任支国領導人

一個冇權冇勢冇兵冇軍火嘅市民講句野都驚到咁

陳生英文原來唔錯

d本土派真係人才輩出
反而飯民真係，收皮喇

佢同梁天琦，甚至黃之峰可以連成一線，香港會唔會改變？

愛狗力去左邊

依家走黎問人地有咩member同錢真係靠害

有冇文字直播？

係門口一路淋雨一路吠緊

蘋果有

間諜

鬼嚟

between 獨立同統一，依家咪做緊囉一國兩制
成唔成功先

之峰難d

Look at the seventeen point with Tibet
That's all rubbish

-陳浩天, 2018

又想放陷阱但係失敗
如果今日已經完全無左，你今日連FCC都無啦鬼婆

果堆真係冇野賣 生人霸死地

條女好煩

G峰

黃之峰就算啦

見到呢到同政事台真係完全兩個世界

喺政事台嗰邊陳浩天同民族黨日日被人單打

黃之峰徙鳩氣啦,淨係想搵九萬幾

啲英文好難聽

依家個鬼婆講緊乜

呢個又做乜鳩

喔佢老味咩

啲口音

點會唔識用MIC! 肯定係收五毛入場

香港人黎

個女人東方架

成個演講最大敗筆係呢個記者

支那人黎架

呢個聽落好似比緊陷阱人踩咁

又黎
你都無PLAN，講咩獨立呀

好似啲中年奶共阿嬸

完咗未？689吹捧咗咁耐，求仁得仁啦，變國際新聞

個鬼婆想陰鳩佢
淨係要人答Correct or not
仲要答埋咩social or economy model 無讀POLICY未必識
仲要咁長遠

"Ordinary Hongkonger"

Cls女人

係啦
係咁話人地無PLAN，學咩人講獨立
STOP佢啦屌
做乜鳩呀

真係多謝689 ， 直線助攻 宣傳乜都用晒

一早

個女人嘅問法好有問題

要多謝埋港獨之父689幫手宣傳

聽到幾句都知唔對路，黎搞事既

佢又1999又唔對咪
報機構果時講Ordinary乜乜以為係東方

r/hongkong咪同呢度差唔多

支那大媽黎架

想做鳩佢等佢講野出錯

串埋場外班垃圾都係因為有言論自由先可以示威

佢係直線助攻喎

好多人連陳浩天係乜水都未知，689一人之力搞到佢咁紅

最後仲要多謝HK Police

會唔會一出門口就俾人拉

完
蘋果唔影場內了

特登俾佢問同陳浩天做對比

7百幾版證據嘛

答得好就係

政壇金牌經理人

hong kong indepwndenxw

independence

陳浩天稍後會見傳媒

今次成功左啦
個傻婆問到1999

好多垃圾親支expat

最重要話香港同深圳差唔多

係咪真心問問題，好易睇得出

Correct or not 呢啲非黑即白嘅問題

好明顯係想引導佢

司馬昭之心 路人皆知

其實好正常
對班人黎講只係工作地方
佢WFC

好多廢中

笑到仆街

對一直留意開嘅人
冇乜新野
但真係做得幾好
有大將之風
對答如流
講野言之有物
港獨派又贏一場面子仗

係
垃圾expat多數係左膠，要香港養蝻但自己國家無蝻 （例如美國西岸）

嗌咁大聲既廣東話都講唔正, 班廢中可唔可以搵班質素好少少既

民族黨tg channel 出左講詞全文

反了

分唔撚到d記者係想試探定間諜黎
問埋d咁嘅野

多數都似香港人喎

毒果啱啱live影住門口
啱啱好條柱遮咗個「外」字
變咗香港 國記者會
有無人都睇到

正啊, J緊

無, 你唔CAP圖?

傻閪TVB

要被黨點名了

應該係間諜啦, ordinary HongKonger 多數係啲拎外國護照既親支那份子

可能一陣再版就會cut走哂

所以TRUMP咪係咁屌呢堆MEDIA囉

上次天埼單嘢好多五毛出晒嚟

反了反了

不過今次班merdia問既問題都幾合作
係問得幾中既

Correct or not

個鬼婆係問咩問題

難怪trump要點名屌7佢

689在任個陣批准我地續約，又讚我地

唔係話要禁㗎咩

岩岩最後問咩人黎

最近風向反支

rthk 都唔播
cctvb 竟然播

個記者問嗰鬼佬點睇cy leung嘅言論.個鬼佬答cy leung is not the government

要批鬥了

似係台灣人wor

主席好波笑鳩689前言不對後語

689真係好7
佢先係過街老鼠

條友嘅行為完全睇得出佢有幾憎香港人

係浩天太高定d女太矮

ANDY出到黎班記者

香港記者係真心好低質
屌你老尾問啲問題同狗仔隊無分別
咩叫反對暴力係咪為左法律要求

咁咪遺憾囉

好正

真係多謝689推到咁多人知佢有演講

香港邊有有政治素養既記者
全部當娛樂新聞做

完美回答

轉返英文做CHANNEL，問題即刻正常返
唔係歧視，係今次既採訪水平係有差異

七星伴月

我BNO架

我BNO架我BNO架我BNO架我BNO架

佢好似燥燥地

香港記者唔問演講內容咁濟

成班蠢人可以點答

咩事?

換返華文傳媒, LEVEL立即降低3班

狗仔隊咁撚樣
想人俾錢買報紙
咁既質素想學人telegraph收錢做subscription

要留意Trump Twitter

問啲野完全係唔關個演講事

華文傳媒係咁

未睇，但似乎今次幾成功，把握到機會

成日都遺憾，笑撚咗

得英文傳媒係會正經問問題

佢成日都遺憾架啦

我都覺得會, 未來20年內, 短期未知到

咩遺憾

寫定嗰囉

我遺撼你個遺撼呀

又話鏟平FCC既

人呢? 去晒邊

點睇政府對呢次FCC邀請你演講感到非常遺憾

佢成日都遺憾架啦

可唔可以用中文講多次...痴撚線

要人用中文答多次

好撚低質

妓者：可唔可以用中文講多次

let it be

垃圾到呢
屌你老母返去自己translate啦

究竟智商幾多先會去做香港記者

老奉答你，都on lun 9

有headline啦，可唔可以用中文講多次
人地外國記者就用問題引到句headline出黎

乜撚野有無資金問題呀
死撚開啦屌

每次經過雪廠街都淚灑，不了

堡主well speech

垃圾記者

我真係好想返屋企

笑撚咗

俾香港妓者訪問政治慘過食屎

免費綠卡

頭條出呢句

CY港共都唔驚，驚班記者唔俾返屋企

D人諗住spin 佢用特區護照

睇得出佢想答 我遺憾佢遺憾囉

原來連自由亞洲電台都有live
多謝689助攻

中文記者

點 spin 法?

以trump善變嘅性格，用危在旦夕形容香港都不為過

天哥

輕輕一推

用peaking
以前細個小學都係讀peaking

呢句真, 真係戥佢慘

求中文

「你用得特區護照，就係中國香港人！你搞港獨就唔好用呢本護照！」
我估係咁樣spin?

唉, 可惜我頭先MISS左

一定係咁，班廢中廢老最鐘意屌人用緊特區護照就係中國人，好似天埼生於武漢都比人屌，天哥一句話用BNO 已經停止佢地spin

BNO係真香港人恩物

跟住咪又係話你用BNO戀殖
佢要屌既話連阿媽係女人都可以拎黎鬧啦
對住呢D垃圾膠都廢事俾

你quote人就用引號啦嘛

有plan咪又話你侵犯國家主權 講經咩

以民族國家之名，行帝國之實
全文最重要既信息

就睇會有咩迴響啦

我都淨係聽到我用bno
咁係咪可以話佢係英國人，分裂中國

BBC嘅報道

How China's ire put global spotlight on Hong Kong activist Andy Chan

lm

支持

如果係咁應該又好多人走去續BNO
同埋如果真係咁講，係咪即係承認/支持BNO應該同BC平權
又可以spin佢地

問嗰個都弱智，嗰度係法庭咩？ correct or not

個英文演講好高質

陳總統英文好過孫中山

留名一陣睇

華人嘅嘢唔好expect 太多

今次唔係之前個個乜鳩liu寫就正常返好多

miss咗冇睇，有冇份speech睇返

係香港，有料既都唔做港媒去哂做外媒啦

見到前面有人笑南泡記者問如果你聽日死有咩想講

笑之前睇下南泡民主史先
鬼佬未見識過極權政府

真係講得好好

講晒支那蝗啲衰嘢

人哋upload咗成份speech啦

咁但係之前個瑞典都首先係中國人喎，自相矛盾咗仲玩唔玩到呢招呀

唔該巴打，即刻去睇返！

喂埋你

香港獨立！
共產黨躝出香港

獨立

其實「只有獨立先可以主權在民，只有主權在民先可以民主，而中國就係唔會畀香港主權嘅帝國」呢個point講得非常好

直接到point之餘，拉晒泛民落水

因為泛民呢啲唔實在 而且佢地又好明顯係屈服於中共

但港獨致力推動脫離中國 需要向國際尋求外交協助 資金 武器 保障

建立新政治體系 國際關心呢樣多啲

淨係有主權有民主同埋中華帝國呢兩點已經贏左
同埋佢點出左香港政治環境既最大毒藥係election
所有野都係為左election而做，講緊泛民

熱狗同5毛都好鐘意單打

想知飯民會點做臭佢。。。

篇野邊個寫

辭左職半年有多啦喎

有冇人有搖龍獅旗個高登icon？

華文傳媒不嬲垃圾 冇深度 思維比中共影響太多 太弱智

Totally Agree

根本冇港獨冇民主

熱狗食撚屎

BBC有報導

希望攪多d

呢班酸狗收皮啦

平時直播得3條友睇

我第一次同最後一次立法會選舉投唔到畀陳浩天
一大遺憾
香港獨立

除左中國,最唔想香港獨立就係新加坡

劈頭第一句已經笑撚死

A lunchtime talk by a little-known Hong Kong political figure has drawn global attention to China's influence on free speech in the territory.

Thanks
Backup 咗先

英式暗諷?

間黑港獨之父689同口交部做到野

熱狗有單打

但有班自稱獨派既會員都有單打陳浩天

中x大笨象嗰啲

只有 TVB/共產黨 有footage
歷史由 TVB/共產黨 撰寫

BBC 中國部唔使被共匪BAN 埋?

可能被發現係間諜

But the FCC defended the talk and has pushed ahead with it - with global media attention now focused on what might otherwise have received little or no attention at all.

多謝支那幫手宣傳港獨

中國佬冇政治智慧都唔係第一日既事

老實講完全估唔到佢表現幾好
唔止係英文問題
係用英文都可以反應咁快

成班on9共媒係呢個場合仲講啲咁嘅嘢，同中共一味係美國面前吹牛一樣

佢講個speech講得好好, 段稿都寫得好好

如果有各大傳媒報道整合就正
利申：要返工 頭先淨係聽咗speech無聽問答

北京狗英文名就係Pekingese
北京填鴨叫Peking roast duck

Thanks 修正串錯字
而家轉晒做碑煎
太耐無見Peking呢個字

好似有報導報過堡主係poly係高材生+大公司煙腸

正常，呢個名反而幾反映到北京係帝都嘅霸氣
不過支那人唔識貨，整個垃圾拼音
廣州人都叫cantonese, 意指people from canton

係悲蒸/卑精

唔係ban咗啦咩
早排bbc轉https發現支那做mitm

關咩事
郵政式轉寫統一做北話話汉语拼音

睇完份稿，係講得幾好

我意思係威妥馬式拼音
例如南京叫namking, 重慶則chongking
尊重當地語言嘅有潮州即teochew，汕頭即swatow等等

我屌嘅係支那拼音唔尊重當地文化

陰尻公 得咁少正皮 啱嘅 個個唔係考督察入境處就aco

同獨立有好大距離喎
日日百五隻蝗落黎你有得say no?

對抗共產黨就要死既準備
洗頭艇 被認錯都有啦 要整死你有何難

劉曉波